好多香港人都唔識dude呢個字

有接觸外國文化既朋友都知，dude呢個字係幾咁常用
但唔知係咪香港人比較封閉，或者平時少睇劇
就好似有次我幫左個同事，佢 through wtsapp唔該我
我好casual咁覆：Hey dude, that's my pressure. 結果係佢一臉confuse lol. 講真並唔係intentionally用d 咩深既英文，而係中文typing太累，有時貪方便所以打英文lol .

香港連啲老一輩都識啦
Dude你老母！

My pressure

dude lei lmao

Fuck you no english la

港人以前叫：老死
老友，死黨

膠po

拉

Pressure唔想幫人都唔使咁嘅

Pleasure ?

hey dude ur post is sunny lol

笑咗
好過啲濕鳩iq題

seriously dude?

你呢啲英文，就真係令我好有pressure

pressure

唔係香港人封閉 係你封閉
香港人一大部份係英式
用mate囉 guy囉

幾好笑 ON9/10

吓我平時成日睇英劇，唔係duck咩

㩒錯Tim

潮文

Hey~dude dont make bad~

屌又回帶